[突發］船公司颱風指引！！

船公司最新的颱風指引:
已收到天文台已就颱風為船公司及碼頭作出之訊號安排:

10/12 15:00 三號強風訊號
10/13 05:00 八號烈風及暴風訊號
10/13 08:00 九號烈風或暴風增強信號
10/13 12:00 70%機會十號颶風信號
10/13 14:00 八號烈風及暴風訊號

大家做好準備喇

單機啦你

請廣傳

source?

汁呢

家人喺船公司做，
絕對準確獨家內幕消息

弱智仔 source呢

係吖
我係李嘉誠隻狗添吖

70% 機會10號咁個expected value係唔係姐係7號？

有冇人親戚係飛機上睇到風眼

樓主開親都膠post

我家人喺天文台做 爸爸話你係on9仔

網上發佈虛假及不實資訊引起公眾恐慌

入黎諗住睇張圖 點知冇

uncle又要出動

有圖有真相

唔係

成500公里咁遠八號已經炆邊
仲點撚樣九號

"70%" 就知你派膠la

咁樣叫有圖..

輕輕一推

超強颱風吹到佢超光速出po，快幾分鐘唔奇怪

屌，個風而家已經最接近香港，得個80公里時速，聽日照返工啦。

Time traveller

千奇唔好八號波啊

係唔撚係啊

利申：住島

報狗go！

屌

成撚日船公司

的確係 幾驚李嘉誠係你隻狗

我爸爸係宙斯
佢話聽日陽光普照

灣仔碼頭暫定水餃交收

聽日準時番工!!!!!

報撚左警

Thx

...

屌真係好on9

已完

推呢個

9號波開始多咗

10號iq test

好似呢啲玩咗成20年

吹撚到10號

食屎啦你老母臭化西

屌，以為講緊日暦

樓主坐時光機番五分鐘前開po

屌你老母
垃圾西post都上熱門
連登死咗10世

又係呢啲，好耐冇睇過

留言等你比人插

笑左

樓主堅料
我uncle 搭飛機影到風眼
真係幾大個！
我都有圖！

年經

問快咗

其實...晏晝5:10先掛3號此post 已完

好柒

連登偵探

仲請唔請人？

笑死

想唔想試下？